[轉會窗已完] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [949]

Slow

脆皮廢到一個點

Rashford 唔開嘅

而家felix係踢咩位

SLOW

佢1002

插水

你1001

12碼

插水仲要黃埋

沙皮狗冇撚曬影咁

自膠

插得幾似

馬體踢到主攻咩

可能西甲學唔少

踢唔到所以林馬felix個d踢到好撚迷叫曬d進攻球員踢防守足球

脆皮直接傳失起碼五球
+ 間接醫院傳波都起碼五球

連加突換felix?

攻又攻唔好
守直頭失蹤

felix要上腳扭
無波比到佢
沙皮carrasco隱形咁濟

卡拉斯高都踢得算好沙皮狗唔係踢撚左個黑鬼一腳都唔記得佢有出場

poulsen

隊長咁廢

保臣垃圾到仆街

個9號咁撚廢

felix勁到

摩拉達=尋晚嘅choupomoting

Felix幾好波 可惜施蒙尼用唔着

18歲陪rb 德丙打上黎
老臣子黎

rb d 反擊浪費同我曼有得揮

penalty
felix

今次真係啦

Simone=強化版摩狗

Felix 勁

淨睇呢場 個u唔識串中堅係唔差

felix係勁
不過真係唔啱馬體

1:1

沙皮唔射

直頭勁啦
包位超快

upamecano
大隻拜利

丹麥仔得個高字

今季回曬塘啦
連d陰招都冇埋
佢個種踢法好易殘
應該就收山

felix係幾似c朗啱啱黎我曼個陣
又係瘦瘦地幾好扭

女人達 如果佢硬淨啲 就好啱施蒙尼呢套

馬體追平之後即刻慢翻又守

靠身位+一級first touch
老啦

今日比upaxxxxxxx守到佢一棟都冇

出lemar啦

脆皮

Simone追平翻又守明明一打進攻足球felix踢得幾好

唔想贏咁
1:1之後即刻慢踢
felix要回後先有波踢

兩邊都鳩企

hea到

女人達出黎幾勁

脆

保臣係弱化版基奧特
又得佢hold到波 但其他真係好廢

施蒙尼擺明想加時

唔好加時啦

紅牛

你既心聲已經傳達

靚

玩完

又係輸脆皮失位

巴黎係咪穩入決賽

下腳面靚到

脆皮中場2個一齊衝出去搶真空

Tripper廢撚到，傳波又廢，防守仲廢

馬體會...

下一樣嘢希望係快啲買人

認真講 輸simone太保守
明明入完波個勢好好

馬體會係柒在追平之後慢慢踢
個勢係佢地度又唔攻
結果俾人偷雞

rb 會唔會縮得太後

一分鐘仲唔縮咩

馬體追返和又即刻縮返後,但之前成場d反擊跟本打唔起,真係睇唔透

無啦

十個人入哂禁區
比一，兩個係出面禁區頂跑下，擋下好d

真係抵佢年年比c朗踢出局

莫拉達咁都foul？

打交打交

賤種同市

熟悉嘅馬會出現了

完

nagalsman有d料

好波

拿高士文勁到

個uxxxx好勁 d波殺晒咁滯

psg難打喇
阿特蘭大都話會冇力 萊比錫班人逼足全場又咁攻得

紅牛一陣贏到冠軍, werner 就真係

追和之後馬體會中後場企定猜波
felix想要波都唔比 讓翻個勢比人
抵輸

下體會追和繼續壓前返cup咗啦

衰施蒙尼on9
其實隊波唔係冇能力進攻
只係施蒙尼成日守守守想偷雞搏1粒收工

巴塞贏既話 rb有機 但係宜加呢隊拜仁 勁到痴線 巴塞應該都過唔到

個upaxxxxxxxxx屈到仆街 包曬d波

Felix都幾有威脅

施蒙尼唔識用
比波佢造係有d了到

施蒙尼近2年愈來愈保守仲保守過以前

不嬲都話買佢 好撚有料
又快又大隻

Up-ame-cano 咁樣記會易記啲

啲殺波成個當fit拜利咁 仲要大隻啲
好勁

有腦過b啦

其實近一兩季冇咁保守了
因為後防冇以前咁穩 要壓返前小小
不過擺得太多工兵

佢條中場全部都係工兵

唔洗諗，係拜年贏冠軍

決賽係拜對RB

佢買Felix都唔似想打保守
我覺得唔係保唔保守嘅問題
係即使佢唔保守 俾個波佢用佢都唔識攻 人哋就收喺後面唔俾佢打反擊佢就冇計

Andreas isn't expected to be at United next season, with talks over a move to his new club already underway. #mufc

Werner點解唔踢埋先走

好似係車買斷份約 唔到佢話事

Shaw好型

萊比錫個Sabitzer 都幾𨶙勁

數數下，RB同下體都幾多傳曼聯㗎喎

awb真係好似pepe

啱啱件第二作客黑撞橙型咁撚多

黑撞橙
如果墨綠都幾型

影到黑色咁真係要睇實物

3隊金錢足球入歐聯四強

堅勁又後生

等間其他隊就話你班獌狗學咩人講金錢足球

仲要續左約都係43M release cause

木狗：拒踢金錢足球，我唔做水魚deal！

獌狗直頭冇份踢

佢想唔走住嘅話，轟無可能買斷

I say jadon sancho

You say Jesse Lingard

JESSE!

佢唔走可能入唔到四強呢

下, 少睇德甲, 佢係今場上身定平時都咁勁

當平時都有8成, 咁平冇理由冇人搶?

佢個樣想點

咁中文譯名唔算難記了

無記錯係咪譯「烏柏美簡奴」？

如果james有牙朗咁高應該做左model

麥湯型好撚多 james細蚊仔扮大人咁

木狗hea多日又放2days

佢自己都估唔到紅牛入到4強啦

歐霸4強>>>>>歐聯4強

upaxxxxxxxxx堅勁
未去紅牛個陣已經好似挪威仔咁去唔同大會試訓 有份傳曼聯

Dayot Upamecano has a €42m release clause in his RB Leipzig contract that can be triggered in 2021. (Source: The Athletic)

即比啦屌

2021喎

今年比夠50M 轟落去啦

梳all back頭好樣衰

唔係俾錢人地就肯嚟

呢隻野今年用70m買都唔過份
同埋下年42m大把球隊爭 一定唔到我地

如果簽到
我地BLM戰隊更加強大

有無巴打同我一樣好失望?

其實簽唔簽到Sancho 唔係最核心既重點
重點係
球會咁多年收購上都無計劃 無改善

等如費sir 之後踢得垃圾唔緊要
起碼比我地見到個發展方向係正確
我地絕對會等

而家收購上
你好似胎死腹中個Sancho
之後完全完全無任何風聲係預備有plan b,c,d
如果你無預plan b, plan c
咁屌你老母, 幾多錢都要達到plan a 啦下化?
而我相信ole 都唔會個list 得一個sancho 呀?
點都會有其他位置呀?
咁進度呢?

我最唔滿意係
我地其實真係好有錢
又要全世界都知我地好有錢
但係你木狗又要唔肯出錢
咁玩乜鳩
真心係失望加憤怒

有DLM戰隊仲使乜BLM

mk-hit-ar-yan

Upa upa umpah umpah

DLLM戰隊
Degea Lindelof Lingard Maguire

Sob最想要sancho其實木狗要課水信佢眼光啦
今年個成績加埋買親人都岩用
你話入唔到歐聯都話

右翼位都係冇planb 只要sancho
今年買唔到會用筆錢補住其他位

狗餅做咗嘢？
點解今次冇新聞嘅？

辛祖好辛苦
放過佢啦

死撚開啦辛祖
我地原陣開季

其實plan b右翼都唔會平啦

Man Utd have put all other transfer business on hold to get a deal for Jadon Sancho over the line. Ed Woodward and Matt Judge are determined to strike an agreement with Dortmund for the winger. United want a defender and midfielder after bringing Sancho to Old Trafford #MUFC

失望就梗架啦
由多個dof 係佢set個 deadline day講d野都預左單deal 收皮

木狗示範咩叫有錢都買唔到人

邊個SOURCE 講出黎

木狗死全家

木狗條撚屌潛咗水啦

成日淨係識用PR MEDIA放風壓價
傾DEAL淨係識玩ADD-ON
細球會就比你玩到姐
多仔點會受你呢套
人地賣丹比猁比疤都一亳子冇平過

木狗五天工作 今日請左SICK LEAVE

右翼plan b 可以有邊個
之前已經有輿論話 根本市場上選擇唔多
退而其次 冇左個橙汁番咋沙
咪玩啦 簽個唔好嘅人 哂錢 不如唔好簽

早晨 木狗死撚咗未

之前我都係咁記，mk打阿欣

咪盲反木啦

咁我盲反lin

So9 木狗 lan未

我迷木黨，以後邊個反木見一個屌一個

你條仆街肯定收到風木狗同lin續約

市場上根本無plan b
Dj呢d傑斯推薦都咁廢，sob木狗邊會咁輕易再去中下游球隊買人
木狗本身唔識波，仲要佢買d無名氣既人
What a fucking waste of money

到時Agent P又要出動

未買到人先走人

Dj 季初其實唔差

被人睇穿 加上開始打主攻
屈速又有福 first touch差過lkk

靚仔但真係未夠班

木狗賣連既話 你仲迷唔迷

本身個價買番黎就係打後備
唔知你地expect d乜

EXPECT 2XM打到100M水準

Bayern want a fee between €30m and €40m

Expect勁過連格

佢個價同C朗一樣喎，expect 佢好似C朗咁勁有咩問題

平撚到
可惜應該唔會想黎垃圾曼

其實係木仔咁多年都唔識轉會手段，多仔同你爭Jude Bellingham，你想要Sancho，咁係咪爭贏個Jude Bellingham再同多仔deal，依家你搏人地買左人會放走Sancho，金蛋會唔會平放，季尾一無左Shaw，左右線都散晒，係咪要傾點樣買法，唔止木仔問題，sob都好大責任，佢想踢free style都唔係踢死11人。失望係除左Sancho就無其他，一味係傳媒放風但又唔做野，個個都叫曼聯唔駛追最勁，加強返個brench先啦，無人做，咁等歐聯小組賽出局

木狗仲追緊辛祖, 佢唔識multi-tasking

佢呢家後備都無得出
木狗商業角度，見到係下游買條友返嚟擺又無noise
佢仲會唔會咁早就決定買呢類球員
拖到9月尾都買唔到人咪會，廢事又燒屋

講人工閪龍仲敢出聲

我係咪要改名做甸恩軒達臣先傾得呢D TOPIC

之前聽大爸講DJ 好似唔係Ole 想要嘅人
所以見到DJ 依家好小出
Ole 想要嘅係Sancho
如果今個Summer 買唔到，可能分分鐘唔買

15m都唔預即食架啦

其實仲有一樣on9 係
人地幾個星期前放哂風話左10 號要決定

ok
你搞唔掂

過左deadline
對方球會講會留
隊友歡迎留，好開心佢留
球員自己都出埋聲

你而家做野？
做乜撚野呀？
可以做乜撚野呀？

情況好似個個提你前面個站要落車喇
你有十幾個站準備
到站喇，你唔落車
過左個站，你而家話落車？
落你老母咩

係勁過 但咪又照屌

Done deal 未？

摩狗想要摸奶達變左LKK
今次會唔會變左想要SANCHO最後變左KAI

追咗sancho成年半
木狗應該肯課水嘅

Done deal !
Here we go 下年2月
150m 簽sancho

咪係，最on9嘅係唔係木狗去傾deal
仲要透過中介人去傾
咁咪比人覺得你根本冇心傾

有人會同你講單DEAL未完架/木狗做野不嬲慢
不過我真係唔信最後會買到SANCHO
球員自己都講埋HAPPY TO STAY

個中間人係多狗搵,唔係木狗搵

追其他好過啦

Ole後備寧願出lin mata都唔出dan james

係有機會
過左站，坐返轉頭都落到車
不過明明可以好容易落車
搞到咁複雜做乜撚野

同埋我唔覺得呢次有得坐返轉頭

所以真係好撚on9
火撚滾

肯出120m咪deal囉
多仔都唔肯讓步

多仔set 個Deadline day都過埋
球員都冇出聲又唔遞紙講走
曼其實好被動 一係好似丹比利咁擺操先高D機會.
所以我之前睇完ROMANO講單DEAL STOP已經覺得冇乜機會買到

福邊屈到速 以前鬥跑次次輸
呢家跑都唔跑

連窮撚利狗 阿狗都簽到人
木狗幾時 空難死

Dj goal assist > lin 出場時間今季仲多添 so?

球員講埋就真係冇乜機會啦我都覺得
木狗真係反小一日都唔得

唔係plan A 我就信
但你話唔係佢想要嘅人 木仔又點會逼佢買個英冠仔呀

肯出錢唔會買唔到
只係木狗所有棋都已經俾多仔食住
壓唔到價
要硬食120m先買到

季中跌晒watt 仲廢過lin

咁都要有進步㗎大佬
愈踢愈差

過左多仔SET 個DEADLINE DAY 仲覺得120M買到?
隨時價都開高D
丹比利開頭100M最後140M埋單

撞牆期姐
當佢工兵咁好使好用喎 快到仆街 體能又好
練埋出波 同埋疊瓦 應該唔差架喎

木狗幾時死

要練到至得
佢基本功唔好

坦白講
而家比120m 我都唔覺得會買到

因為球會已經出聲
成班隊友出哂聲
佢自己出埋聲

要怪就怪木狗當自己真係食硬
諗住慢慢食

曼入面班後生仔除左綠木之外有邊個係好

記唔記得DJ 係Giggs 推薦
當初我哋Rw 有邊個可以用
同埋我諗Ole 係想試下將DJ 變做Rw
但效果冇打Lw 更好
所以依家都棄用左

Lin仲廢

希望佢用波d決定再提升下
好多時去到最後個刻唔知點做
其實幾鐘意佢

木狗博輸左
不過多仔呢D手段都係抬價

21歲第一年英超我收貨喎
之後靠佢自己會唔會進步

DJ 諗太多 右路右腳 落底傳中咪算
間唔中交幾個突破
依家呢啲無哂 成日等反擊鳩跑

120M個價應該唔得架啦
係Bembele 上年多仔最後都係賣左先比人覺得有希望買到

Manchester United executive vice-chairman Ed Woodward earned £3.16m last season – more than any other director in the Premier League

木狗260萬月薪

做埋d垃圾操作

15m買返嚟預咗要練, 22歲仲大把進步空間

好似福仔咁明顯係改緊踢法, 玩傳波唔玩鳩爆, 一定要時間練

好多時係大家對幼幼要求太高, 如果下季綠木撞牆期, 唔通又越踢越差咩

最大問題係final third decision making
幾時應該要做啲咩 football iq好難練

Sky Sports Premier League @SkySportsPL
·

Juventus have reportedly made former Manchester United and Tottenham transfer target Paulo Dybala available for sale this summer...

轉會做傳曼聯名宿

同政府啲膠官一撚樣：高薪垃圾

以前c7咪又係鳭扭唔俾波 關咩事
後生實有得練 唔通好似你咁撐連格呢啲年紀有得練咩

賣意假mvp 派路

笑撚死

望就咁望啦

咁就再練下先 季尾表現lin廢極都好過dan james

柒咗咁多季都唔爭在, 起碼上季買人都叫正常

就算買唔到sancho, 話唔定有其他驚喜呢

樂觀真好

尋日祖D SOURCE講大巴同C朗兩個會賣一個走
乞衣祖冇錢養咁多高薪

季尾大家都少出無得咁比 成季睇dj>>>>>>>>>lin

唔信

學華西噤，轉職打RB算啦

PSG are considering a move for Odion Ighalo, who is on an extended loan at #mufc from Shanghai Greenland Shenhua. Ighalo ticks all the boxes PSG are looking to fill. His experience and good goalscoring record is appreciated. #muzone [FootMercato, @Sport_Witness]

屌你老母咩鈀
專用高人工搶鳩我哋d人
今次真曼過Hehe嘅Halo

反cup一次就追住咬, 4+14+15拎哂去咪撚煩啦

開始有Source 傳KAI
我樂觀緊

我就係等緊其他驚喜.好樂觀

留係曼都係矛得出架啦

lin對上三場表現好過dan james restart後8場嘅表現

要阿朗算啦

每場都有十分鐘嘅

同啲圖書館啲撚樣一樣, 唔撚用又要續借霸住

成季dj >>>>>>> lin
英超表現dj >>>>>>> lin
歐霸啲西隊就 lin >>>>>> dj
Overall dj >>>>>> lin

又亞軍庭球員？
不了

買唔倒辛祖都算
最撚大問題係完全唔似有plan b
班瘀血又清唔撚倒
已經八月中 就快又開新一季
你唔肯買sancho就唔該快撚d拎果120m追其他啦

寧願俾機會22歲dj搏佢有進步, 好過嘥時間係lin身上

其實我地都好被動喎
PSG係買直接同上海申花傾
我地只係借用球會
同埋之前有SOURCE講過HALO續借條件係借埋呢半年一定要番申花

有嘅, 唔出聲費時被人抬價

希望在明天丫嘛

呢個真

原陣開季多架啦
其他big 6 都買哂人，係得我地一件都未簽
仲話最有錢球會

留到就留, 留唔到就算啦

橫掂都係球員訓練先用佢, 睇下馬福綠呢半年學到幾多野囉

勇武餅份人都幾樂觀

岩啊

真係要放棄啦 完全無作用 要熱血冇熱血 要攻中無視野 要跑唔夠快 要勤力又唔係 人工又唔撚係少 我搵林嘉瑋好撚過

咁遲先傾買賣
仲要出名鍾意拖

佢走一定要入番件後備正前 邊夠人踢

thiago 一線 30m 都唔即磅

lkk 果陣有無傳過？
直接劫車狗

一月買haaland 啦

根本deadline前後冇分別
佢係唔急賣 deadline 前賣高d價都冇問題

比夠40m啦屌

唔樂觀點樣捱過費蛇退休之後啲西波

佢練下基本功好過

抵佢死啦 番疽啦
歐冠都冇得踢

一定罝到啦梗係
你話多下年有心爭冠就話啫
佢係睇錢做人 所以肯比就有

根本木狗就on撚9
同啲廢柴續約咁高人工，預左收唔到高/冇轉會費啦

人地買我地啲球員=幫手清廢柴，點會俾到高轉會費

真係搞笑
佢對蛆死心塌地
人地就年年想搵佢套現

我曼呢幾年好難放人走主要原因係人工太高，然後諗返轉頭，木狗好似完全無做嘢解決呢個問題

佢要擘大眼踢波

Kai Thiago一字排開

人地著重開季準備
太遲賣 佢地搵replacement又可能比人當水魚 又遲夾番隊波
自然增加咗個成本 唯有轉嫁番落我地度

唔係個個都好似木狗咁唔撚識波架嗎

都頂撚左咁多年

已經幾日冇乜特破性發展

木狗心諗，我攞一億買股票好過啦，轉個手賺幾倍

樣貌 dj >>>>>> lin

肯比高過120m咪有
之前個702030 plan都唔明唔即刻deal左佢

唔知曼聯個朵仲可以消費多幾多年

乞衣祖武肺之後冇錢頂到咁多高薪啊
成咋中場都賣啦

要公道啲, 佢甩到山狗俾國米已經係好開始

莫拉達單野其實又要公平d既，個次擺明係對家買唔到DDG之後玩野，不斷咁拖下你又抬下價姐

點解決?
唔通同個球員講減薪傾新deal啊?

前提肯買先得 你講幾高都冇用

實買到人嘅

done deal就如死神一樣, 只會遲到, 從不缺席

8000萬 柏豪

唔好再好似上年咁無端端續Jones長約

尋日有deal done咗

15歲幻幻

木狗到而家都仲犯緊第一季嘅錯誤
當年又係一路追法比追唔到
最尾高價買費蘭尼
而家又想重蹈覆轍

其實依家都係過咗兩星期多啲啫
成120m嘅deal邊可能咁快
仲有喺度埋怨多會升價有咩意思

續約用黎甩手姐
好似冇加人工

無辛祖
搞下sarr + upamecano得唔得

welcome chiesa bernardeschi

抵諗啲用4+14換藍絲啦

都冇埋怨會升
我直程當單deal冇左

真, 咁大單deal實無咁快

本身歐霸未踢完, 而且仲有成個月先開季

有幾可見曼聯開季前一個月買到人

如果過埋堆歐洲賽仲係無乜進展應該就可以心死
又係一個垃圾季前準備

Chelsea and Arsenal are both interested in signing Reguilón according to AS. Madrid want 25 M€ and a buyback option. Chelsea currently have the advantage in the negotiations as he would like the chance to play in Champions League. Napoli are also interested in the player, but want him on loan.

點出得起藍絲份人工

愈黎愈似 椰子第一季
追極都追唔到啲目標
去到deadline一日先買爆炸，仲要買貴左
木狗你死撚左佢啦

埋怨唔係升價啦
係睇唔到佢有咩佈署
同埋120m由停賽傾到而家啦

真
已經當完左

有幾可買人唔出聲
連買dj 都有source 啦

冇人出得起啦
佢要踢其他球會就一定要減人工

Lin 成個乞衣就咪提

預期係咁覺得木狗最後會比足錢黎安慰自己
不如當單deal 死左冇咁傷

有般爐，不了

Up啱啱續咗約

木狗真係好垃圾

真係有心買唔係去到完季先傾啦

諗Sarr做乜
要佢不如買Buendia

唔關有冇心事 , 唔通軌又冇心買kai , 猁又冇心買thiago 咩 .
曼傾deal 慢都唔係第一日既事

Greenwood：Sancho告訴我他在睡覺時也穿著曼聯的球衣

Gay

Ready

有無人發現我曼啲練波片都係玩的波多

真野唔會比你睇
比啲熱身 猜波你

你想睇d咩

不停rondos 不過場上猜波又唔係話好勁

wood dog's house here we go

Good bye and Thank you P

直情廢啦 個速率同決定差到

你想佢拍哂D戰術俾對家睇?

so9 2個都留, 但p想走
即係lin 留硬

Newcastle's £300m takeover collapsed because of concerns the Saudi Arabian state would control the club as it's revealed Premier League's offer to break the deadlock was REJECTED by consortium during crucial Owners and Directors Test

早晨
大家屌撚左木狗全家未

去買法甲啲球隊囉早排先傳有中東王室想買巴黎FC同鈀鬥

最後一齊留低
廢木又贏

寧願留p賣lin
p起碼可以用黎打交

一齊躝please

DJ 改善配合同射波會係好好嘅後備

用 Mbappe 一換一

FIFA21 Career Mode potential rating is the highest they can reach through personal training, match scores & attribute development.

Teden Mengi (17, CB, England): Rating: 65 –> 83
Paul Woolston (20, GK, England): 59 –> 72
Aliou Traore (18, LM/CM, France): 62 –> 80
Arnau Puigmal (18, CM/RB, Spain): 63 –> 81
Matej Kovar (19, GK, Czech Republic): 64 –> 80
D’Mani Mellor (18, ST/RW, England): 63 –> 78
Lukasz Bejger (17, RB/LB, Poland): 61 –> 78
Charlie McCann (17, CDM/CM, Republic of Ireland): 58 –> 75
Reece Devine (17, LB, England): 60 –> 76
Connor Stanley (17, RW, England): 58 –> 72
Ondrej Mastny (17, GK, Czech Republic): 52 –> 70
Noam Emeran (16, ST/LW, France): 60 –> 78
Mark Helm (17, LW/ST, England) 59 –> 75

點解咁撚鍾意攬住d廢閪垃圾

好似係20黎

20邊有下面啲人

要佢好過要Sancho

why not both

加入傳曼聯隊

武肺ver

又貴又麻煩
不了

愈中愈勁喎

我打20都冇得用下面啲人喎

轉會費100M
IMAGE FEE 40M
夾埋140M仲貴過SANCHO

點加u23?

未update squad?

有無人有木狗地址

7個PO前有人話係木狗鄰居

Paul Pogba is expecting Manchester United to open contract talks once their Europa League campaign concludes.

但佢勁過sancho係事實

唔會同bruno 撞位咩

都係麻撚煩友黎

FIFA21都應該係繼續玩dynamic rating

想要個邊線突破強既人啊屌

dybala邊算麻煩友，純粹係唔想離開垃圾疽

冇記錯既話 條友串過馬撚

打右 打中間都得 淫亂走位
不過都係ff 都唔會黎

最煩係佢份約定肖像權好似幾個人/公司負責

可唔可以特訓DJ

1個就20
1個就28

係得LIN27仲廢過就20歲既球員

有無強攻型閘
無右翼既話，唯有係右閘落手

final version 都係變返黑
仲諗住有d新意出墨綠 條邊綠都好ar

咁不如搏番大碌算啦

咦?
唔係有SET 紅色球會字咩?

sancho

咁應該係for第二作客

done deal

如果真係冇哂右翼人選既
我地啲右閘理論上都可以試下
大碌 BW 都係攻強守弱既右閘底
AWB 本身直頭打翼 防守型右翼

咁補返一兩隻左閘 升埋隻青訓右閘頂下後備

即係包皮去踢申花?

咁真係有機會係 超人怪獸果件wo
無理由墨綠 配 紅色字架嘛

no.7 已經收左紅色字
咁最有機會真係超人怪獸係第3作客

超人怪獸係咩樣

依件睇落幾正喎

上年傾唔掂就係果40M image fee
兩邊都唔想比

有done鵰先叫醒我
我去屌閪同訓覺先

你就好 可以屌住訓到2021

Done Deal

Deal Done

就八點
唔知有冇呢

咁多年都無右翼 宜家難得有機會可以買又嫌貴

其實就算比哥狗黎教獌都無撚用
木狗搞轉會咁撚柒

件黑色作客好靚

一陣阿狗簽埋契仔安, 就得返我曼未買到人

對面防守企係佢前面，DJ有閪技術扭過人咩，得一招大步推鬥快，然後比人閘到或者推出界，你話AWB無進攻，佢都有招推橫腳長傳中呀

大巴拿呢啲質素有得買點都應該買

Ching 口味獨特

之前踢英冠打左邊有D過人睇架
係黎到曼冇哂咋嘛

特別啲呀ma
我年年都買 都費事年年紅色

等埋全相先
配色正常紅黑白 x 斜間
唔明有乜咁口味獨特

以往少有咁特別
不過都係睇實物先

同多狗件主場有咩分別

認真, 覺得呢件幾特別

Big six隊隊done deal 我曼仲on99咁

多狗嗰件球員勁啲

啲紋路差好遠喎
仲要依件係V領

咩呀 唔係買左啦咩 好似買左3成股份 黎緊會繼續買
巴林皇室嘛

對上一件咁特別係邊季

[突發]攬炒巴個眾籌仲有一日就收皮!

希望大家幫幫手

其實多仔真心無可能縮
佢而家買人方針就係做Selling club
簽Wonderkid再幫佢走Win-win
今次平比你 佢之後點做生意
總之出唔到100M我唔信木狗會簽到Sancho

捐左了

如果計主場應該係格仔, 當年俾人笑枱布, 點知睇睇下個款原來唔差

鏝為咗吸引哥狗過檔, 2012年已經專登請疤個DOF Txiki
我曼keep 住木狗 哥狗根本唔會去

要簽既上年簽左啦
咪又係木狗嫌貴
當初用LKK+好少錢換添

Dllm sancho個到少少錢都唔肯俾

ADD-ON達人邊有可能做到

仲諗住清到山神之後會爽手D

LKK 加40M image right 已經11XM, 嫌貴都正常丫

咁既質素 正常啦

Borussia Dortmund do not believe Jadon Sancho will agitate for Manchester United transfer

United wish to drive down Dortmund's £108 million asking price for the young forward

By James Ducker

如果中間無買plan b, 有信心最後多仔肯分期/add-on

留多年唔一定賣得返呢個價, 仲有受傷風險

多仔下季要做哂啲波俾夏蘭特抬價, sancho數據無咁靚架喇

West Ham United want more than £80m for England midfielder Declan Rice, 21, amid interest from Chelsea.

Gary Jacob

樂觀撚可以等多兩日, 等星期日鏝踢里昂出局, 睇下多仔係咪真係買depay
如果係就仲有機買Sancho

我係多仔知你要買 抬價啦
又冇話急住要賣

Btw華倫有冇好野執呀

意假數據唔可以作準架

飯都要80M

所以今年sancho 120m嫌貴都好正常

haaland 唔係有release clause 咩, 多想抬都冇得抬

軌咁想要，又有油王放水
龜都賣80m，飯後生咁多加埋軌咁想要，80m都正常

簽曬要個啦屌

下年仲有下躝特 60定70m release cause 可以買

但其實俾件7號大巴再賣球衣
d錢應該都係返度

球衣分得5－10％
點樣係返到

講到口都臭
賣球衣球會分成好少架咋

比高登啲on9球迷會員洗曬腦

成班主力係德國

Sor

200m打包兩個ok?

分期人地一早開左70 20 30啦
係木狗搞搞震仲想壓落去咋嘛

Sancho 數據靚過大巴拿, 後生過大巴拿, 英人, 英國青訓

u隊主力?

唔係賣咗Sancho先會諗Depay咩?
做乜調轉咗個因果

過100m木狗都嫌貴架啦
ibanker撚會同你睇球員數據咩

Lin轉著7號！

算啦點都好啦

辛祖根本已在陣中

講緊係100m+嘅deal, 10億鎊成百億港紙架, 大家見有時間拗下數好正常

就算下季都係賣返差唔多價錢, 仲要搏佢一年唔傷

其實本身條片乜鬼野黎
做乜拍到弱智咁

買左先賣唔會比人坐地起價

數學家

ching 係咪搞錯左d野
唔拍片都係弱智黎

曼區數學果然名不虛傳

印返普巴算

Kai Thiago haalnd sancho upxxxxxxxx gaya rice

輕鬆

唔知綠木會唔會轉no.
印綠木都ok

佢本身係弱智

對咁撚大間球會黎講 係要俾既錢黎

下場大敗普巴會唔會即刻cancel 個續約會議

Sancho就算嚟左
踢到退休
轉會費+人工+雜費應該都無1b pounds

印綠木唔印章住 轉number都可以印歐霸章當今季

格仔當年淨係買左比條女
而家想搵返件RVP

10億鎊夠買阿朗美斯尼馬包皮世三

我個件印左香川仔

成個弱智咁

我有
我曼目前為止最後一個世界級前鋒

Chong mengi 唔係隨左隊咩

細個唔讀書係咁, 咁簡單數學都錯

我仲以為係我打錯
原來係勇武餅打錯

狗餅

goodbye 山狗

條友細個無讀書就係咁

不要Lingard
山曹會掉下來

一開季d人唔識守佢都有d野睇架，比人研究到踢法就玩撚猿。
最大鑊係愈踢愈獨食，你有機會刷下助攻都好呀，下下軟射比對面龍，睇到我台都拍爛幾張

Drive你老母臭閪down咩比啦

垃圾木，難講

成日Pin依啲留言笑鳩人
真係睇唔過眼

唔好笑啦, 佢無書讀已經好慘架喇

佢係唔識睇唔係唔睇

柒到咁簡單數學都錯, 係抵俾人笑嘅

儘量唔好笑咁大聲

想問下木狗營運左我咁多年
我曼開始變迪士尼未

我上次都係錯呢D 柒野

變左
你睇lingard幾開心

狗餅又曲線笑緊邊位手足？

我曼市值都係廿幾億鎊
一個辛祖就要成10億....多仔想食左人隻車咩

你唔覺得成百億港紙買條友好癲架咩

木狗又贏

好睇幾多

影到成隊 2,3線唔紅既 boy band咁

打嗰陣唔覺架

其實10億港紙買一個球員都覺得好癲

樓主分化撚
火魔木狗嘅手足都pin嚟binc
25到

無啦, 柒就要認, 擺明係自己數學差

木神幫曼聯慳返億二 好勁

唔明點解要係巴士影

又可以等主教練唔洗煩個勝利十一人陣

數都計錯 抵恥笑啦

準備返學

隻右閘 garner 仲有另個g仔

Dean Henderson likely to be loaned out for another season, but Manchester United would rather send him abroad instead of back to Sheffield United

Re: Sancho

I don’t know what Man UTD’s strategy is. And I know some Man UTD - fans in here will save my last tweets if Sancho should end up at Old Trafford.
But I don’t see Dortmund actions as a “strategy to get 120 mill” - I see it as a strategy to “keep the player”

Re: Sancho

Man UTD want the player.

And if the player comes out and says: - I want to leave Dortmund

The game will change.

But there is nothing so far showing that player will “do a Dembele/Aubameyang”

諗起依個鏝個新費托

Btw華西都幾撚癲 柏利祖都放走

呢條友一直都係講緊多仔收到120M 就會放人

借番錫菲聯對佢最好
之後接打歐國杯 穩定出場表現好緊要
如果俾佢今年接班 一失誤無限放大又變 Ben foster

佢哋隻monkey老細都無心搞波，加埋佢個痴線女真係一絕

邊個笑你 你燒佢屋企

我地曼聯呢

自己出唔夠錢要人扭計走有無離譜啲

木狗幾時先肯買人

32歲簽到3年約

隊波市值幾多呀

3年有啲伏喎，唔知人工幾多

唔洗扭計罷訓
遞transfer request咪正常程序
辛祖唔做即係佢唔係真係好想黎

Bye sancho

220K

tranafer request 其實係咩嘢概念？

隔離話220k係包埋bonus agent fee

你連加多少少錢都唔肯 仲有乜好講？
錢又唔肯比，仲要人地罷操？
肯罷操嘅球員肯黎，你都要諗過喇

好似係100K

免簽契仔安 正到

要反面一早反咗，根本sancho無可能罷操

仲要100k

之前曼城去多蒙特嗰陣時已經試過一次再試多次佢喺呢一行嘅朵臭到仆街

佢喺轟收緊120k，免簽仲要減人工

真心 比我係辛祖我都覺得木狗無誠意

80m

馬福都肯定玩過佢

應該多仔唔想減價所以先叫辛祖話唔想走姐
球員開聲話走多仔都好難企硬個價

價錢唔啱傾到啱，傾唔掂就算

咪學埋蝗疤啲衰嘢叫球員罷操

但有3年約喎

Marcos Rojo

換隊長

大番薯

搏用兩年平放去美職架姐

咁又係，佢唔跌watt好使好用

上個Po你咪又係一樣

2年應該差唔多

大家準備好80m柏豪未

deadline day前就係
之後轉哂口風啦

我就係要呢啲

80m kai準備緊

當佢一季出廿場都夠

邊度講叫佢罷操

就算佢做呢一個步驟曼聯都係要俾錢
個陣丹比利咁樣做完巴塞咪又係要俾足錢
呢啲行為對個球員只會有害無益
同埋佢依家都叫上咗位 有啲名氣我諗唔會再咁樣做呢啲嘢掛

阿狗都簽埋，得返空炮聯繼續空炮

喺多仔踢起 如果出咗名想轉會就罷操 嚟到都養唔熟
我支持佢繼續踢 太陽照常升起

你買kai就要100m

人地有波歷克同施治幫手傾，點同你on9木

最後重要比多30m

我地有小豬

加幾多錢對sancho 有咩影響 / 佢有乜得益 , 簡單d 講 , 關佢乜事

咁在佢立場真係冇別要
今年唔走咪睇定啲 下年垃圾車好表現仲去你曼咩

下季直頭去皇巴

阿都done deal 係得返我地零聲氣

人哋先二十歲，留多一年有咩所謂

下年都叫有歐聯踢

人哋罷操 transfer request 最多咪叫做表達佢想走
完全唔覺得辛祖做完 多狗會減價

我曼d加盟片係高質d

🗞 #mufc are not prepared to go above £80m for Jadon Sancho. Borussia Dortmund are under no financial pressure to sell and believe they could get at least £100m for Sancho next summer. #udlatest
80m木狗留返黎買棺材啦

好想要

Odion Ighalo’s camp have not had any contact with PSG over a transfer. He is not interested in moving as he already plays for his dream club #mulive [@Editor_ANS]

真曼halo

辛祖：我宜家入紙申請轉會，比我走

如果多仔開得120都叫明碼實價，將心比己木狗會唔會賤賣綠木俾人。討價還價人地唔肯讓步就好心木慳返啖氣做下實事。

叫佢收皮啦 之前dembele aubameyang都冇因為表態所以減價
咩the game will change wo 比錢就最實際

會唔會真係唔夠錢

我地有撚加盟片

真係屌你老母
呢隊垃圾下年中遊無歐聯抵撚死

同意 只可以講
木狗越遲拎120M出黎 就只會越難成事
咁就睇下我獌空炮完之後仲有咩後著咁把炮

(即係等死 )

衣家係多可以賣

辛祖想走

曼想買 木狗唔肯比

分期都唔夠 咪撚玩

德甲18號開季
睇下木狗拖到幾時

deadline day後得返d bad news

如果我係辛祖就唔會遞
明知多仔認錢唔認人 轉唔走即係收唔足數
咁我不如話自己喺多仔踢得好開心起碼留隊日子都好過啲

著第二隊既7號

果陣時呢條友話無deadline day
呢家見到多狗D手段就轉風向

之前有段惡搞卡通話木狗用80m加福綠普巴換辛祖

然後會無左loyalty bouns
即使轉唔成會都係無左
所以我係Sancho就一定唔交
萬一木狗都係傾唔成，就錢又無球迷又無

咁快??
我以為起碼月尾

真心我地歐霸完就應該已經要買到人啦

醒目仔先唔會遞
萬一最後走唔到就俾球迷屌到PK

9月18

有haland同佢拍 點解要走

romano/falk未一樣

9月18 打漏

呢啲news好多都信唔過, 多仔你出夠錢就賣, 根本無必要set deadline

距離開季仲有1個月, 曼聯有幾可咁早簽到人

邊度一樣
上面條友直情話冇可能
但r同f話talks continue 喎

講解嚟到點俾人清locker?

今年主作客都影得好撚差
真心影得好差

成個idea, 出黎既效果都差

唔岩價咪plan b驚條撚咩

下年點撚樣踢，個賽程咁密又唔撚買人

我講既係轉風向係佢兩個變左up to both club
唔係一野話唔得
btw falk呢排好似冇講sancho lu
集中講番拜仁

諾域治

哦 嚇死

plan b都唔太覺有, 唔通真係買kai

9月18係咪仲遲過英超?

big 6好似得我地未買到人

80m分期+Agent Fee+第三方費用
而家手頭Cash有90m
自己諗夠唔夠

@trentaa98 is your @TAGHeuer Young Player of the Season

以為會有得爭下

因為個主帥係摩狗
摩狗唔鐘意佢唔專心養傷剩係周圍去陪女朋友

相信德國球員應該好多都blacklist左摩狗

幾相信唔係有歐聯踼,木狗晨早連落bid都慳返
直接話無歐聯無錢對面唔肯黎算數

唔係話有150m咩
幾時變左90m

150m係從銀行拿出嘅Loan
90m係自己手頭有嘅錢

真, 無歐聯而家專心去降班隊執平貨

90？

咁咪又係拎黎用

係咪住慣倫敦 唔願搬太遠

邊到睇番黎

呢個無啦嗎

我曼總人工貴
真是用只會係用少少
多仔企硬嗰個首期80m點俾到

除非清貨先

之前報章記者有射

其實而家都應該要去執
如果講緊我地d後備無個合蘇蛇口味的話

*寫

mirror?

你唔會以為呢150M 包埋出人工掛

romano 其實相對比較可信
呢條友同falk 明顯係多仔mouth piece
英國堆 tier 1 又係木狗Brief 咩佢地就報咩

係得romano 一個比較獨立客觀

買唔到sancho 買rice 接matic班都好呀 定係佢已經決定去車

是但啦 彈琴夠型啦
最緊要場上表現姐

買唔到去買upxxxxxxxxx
60m release

我都話有柏豪架，實有人到

又一個迷lin

無歐聯踢既熱阿就簽人
有歐聯踢就一個人都唔簽唔到
木狗落地獄一百次都唔夠
人地阿個伊度做個體育總監做得幾好
木狗死都唔請
唔怪得成日做水魚

搵人燒撚左木狗間屋佢啦屌佢老母

呢到men 冇人信架

支持lin退役直接全力照顧屋企

romano 係tier we go

都係
2黎今日打響哂名堂
句here we go 連下欄特都拎黎講

80M Pepe 唔水魚咩

有無得叫全球曼迷科水比木狗買辛祖
全球咁多曼迷..一人比一鎊都夠買辛祖啦

真
不如請lin做DOF等佢有多啲時間

Dof講左n咁耐都未有
大大個沙爺有得請又唔請

今年*

季尾其實好左
初頭唔適應一定有

VDS 做緊CEO喎, 木狗個位喎, 邊會肯降lev黎做DOF

輸波嗰陣邊個Motivate我哋
咁大愛順便收返Cleverly Welbeck返嚟Motivate

做個ceo都唔夠武斷
下下諗住人地實會平比你
呢個世界唔係得辛祖識踢波掛

有木狗一日都唔好諗dof

就算有都係做擺設食死貓角色

復賽後1G0A, 同lingard 差唔多

其真官網都有，90m係今年三月底條數嚟

FA cup final assist

之後用80m買柏豪

咁球會大細都唔同嘅
比你揀 想做蘋果CFO 定 LG CEO?

錢唔會唔夠啦, 靠曼聯個名再借盡啲都得

不過木狗睇住盤數唔會亂嚟, 買唔到人等蘇蛇自己諗掂佢

問題係樓上嗰件係木狗

唔係話幫木狗講說話，不過要貼地d去睇返個大局

我當曼真係有240M Cash係手 (90M+150M Loan)

唔好預期呢240M會放晒落轉會度，扣除日常支出（我曼班大帝一個星期人工加埋大約300萬磅，仲未計Sob、其他職員、高層既人工）、疫情下既財政損失、燈油火蠟各樣那樣、之前到期要還既債項、七除八扣，我估曼既轉會budget大慨係得150-180M左右

呢150-180M仲要包埋簽字費，Agent fees等等

之前傳木狗開70+30+20比多狗reject左，多狗堅持首期要起碼90M，第二期要出年1月比，不接受Add on

是關Sob想簽3個位（右翼+中前+左腳中堅），但係呢個情況下，如果木狗選擇妥協，咁就唔係剩好多錢去簽其他位。極其量都係簽多一個，仲要望人地唔好又獅子開大口

不過我都想可以拿拿聲簽到辛祖

佢越踢越好喎

點解日常支出係cash 俾
你當佢during the season 冇現金流咩

依家個勢係似三個位都簽唔到
最後喺啲二線聯賽簽幾個球皇片都可能得三分鐘嘅人

但係你計漏左阿積士係VDS母會

諗返起上星期有人話木狗唔公布sancho 單deal係為左做下新聞就想笑

仲有VDS 係荷蘭人, Ajax 係荷蘭最大球會

咁冇左門票收入一大舊, 得番獎金/轉播費+贊助收入, 理論上疫情應該有少冇多

留係ajax點都好過過嚟受木狗氣啦

Van de Beek speaking to Fox Sports.
"It is very messy, in any case a very messy period in terms of transfers, nothing is certain yet. I am still a player of Ajax and I am still proud to be there.

"If there had not been the coronavirus, it might have been different now. There is no clarity now and we have to wait and see how it turns out.

"I'm still here and after all these years I still have a lot of fun. If I also play at Ajax next season, I still have a lot of fun. You won't hear me complaining."

未有耐justify到80M身價啦下話
佢季尾咪同 james 季初差唔多, 耐唔耐先斬球靚波

VDS 做得幾好
呢幾年賣De ligt, De Jong, Ziyech 差唔多賺左180m

唔會冇，不過我估之前停賽+禁止球迷入場，OT周邊收入+比賽日收入大跌，曼既損失都未必會細，可能要補返多d cash去應付日常開支

利申：純鳩估鳩up

Support完佢自己踢到屎咁俾人Troll
關人撚事？

歐聯四強就賣幾件, 唔知阿特蘭大啲人有無人bid

唔止幾好啦, 入到歐霸決賽+歐聯4強係勁到癲

我覺得曼係唔夠錢簽多過為左慳錢
Sob都開左聲想買最少三個
億二買完其他兩個位都唔知點算
屎波 Rojo又未放到 山狗單deal仲要俾錢出去
而家簽到人既球會好似軌都係因為之前俾人ban左轉會儲左舊錢先咁輕鬆

阿特蘭大D主力好似都唔後生

木狗應該估將來收入大減, 唔肯磅哂水買sancho

咁嘅時勢用球會經營睇其實好正常, 係球迷見空炮好唔爽咁解

呢個真, 無記錯正選嗰班最後生個龍門都25歲

原來件新作客已經見街

有報道話根本木狗由頭到尾無出過價，只係reject 左多狗120m 個要求，但reject 完又唔出價

仲要所有轉會資源而家都係focus 起Sancho 到，其他人根本都無傾過
賣人又淨係free 得走隻山狗
Big 6都簽哂人，猁狗乞衣到咁都開始傾Thiago 單deal.
木狗快d死，唔好為禍人間啦好嗎？

木狗係英超最高薪CEO
唔準你質疑我哋木神

brilliant

放風皇巴搶 即係多仔想賣

知佢想賣
但唔到價我估佢會企硬
所以一切已完

想知下季無前四大家會唔會怪Sob

蝗疤收哂水, 邊出得起呢個價

如果踢得開始有章法唔怪
if not, thank you and good bye

第一張綠木乸到

右邊係shoretire?揸得幾正宗

係

原來William都有熱血飛剷

十𡃁歲小dee dee都話人乸

原來我曼同阿狗一樣都助養宣明會

原陣開波 邊有得怪

個甫士令我諗起陳偉霆

巴都窮到要同人1換1做數，買乜9辛祖放風都放真啲吖

第二張好得意

而家有d當年瘋狂追法比嘅感覺

諗起bruno
又係卡住突然傳疤 無耐登鵰

左一 mangi?

死木狗同SoB一樣無Plan B

唔會咖on9，曼聯金鑛黎咖，乜撚野武肺未驚過，人地要幾多就轟落去，講價ed咁肉酸嘅野我地唔做

一開始覺得忟水仲去傾黎出醜咩，講明唔夠錢去傾其他分分鐘簽到人啦，你睇下其他個幾隊

總之今次木狗柒就一定，唔理咩原因

之後無以為繼喎

佢柒都唔係第一日嘅事
爆炸頭平唔買，貴先走黎買
而家只係喺佢啲柒事事件簿上面再增添一項啫

Sancho in my taxi
坐去Old Trafford的拍子

我都有睇過，如果e單野係真應該係木覺得e個價太離譜，寧願買其他人算

個年嘅柒係木狗同椰子相輔相成

木狗同法官唔識搞足球好心就俾啲識既人搞啦

kelvin 明白嘅 唔好睇曼聯囉, quit曼聯囉 你成日都會見到woodward架 btw kelvin 我比一個建議你, 唔鍾意 quit左曼聯佢得唔得? o5ok？你知唔知有幾多曼聯員工靠woodward 先可以生存到你知唔知道啊?

過幾日就搞掂 多仔而家等緊lyon出局deal迪比

hi brian

唔搵佢做Model得唔得

無論係咩衫
佢著完都會變到好搞笑

Brian你計數咁叻
點解你會搞錯10億鎊？

個樣好疑惑
心諗點解又搵我做model

應該crossover pepe

完喇

是撚但買幾個人開季啦so9而家又唔用班後備 踢死勝利十一人咩

無follow
係咪姐係收左皮

咪串狗餅啦

要靠你燈燈佢

數學大師狗餅

又唔係叫曼一炮過比120m
仲要分三期..點解唔肯比

另一個version係1月要清晒條數

覺得人地搵中間人傾單辛祖轉會
其實係咪根本係無心傾
當然..死木狗又唔撚想比120m

曼區啲中英數作歌愈黎愈好

巴打們放左錢去離岸未

摩佬第一季啲買人算係快手
伊巴 普巴 拜利 mk恩

一月無埋哈佬
買人咁慢 到時季中唔知點算

呢季係幾好j嘅

lkk都係
嗰頭傳hijack車仔
轉個頭就done deal

其實多仔係咪好想賣
無喇喇拉埋鍠疤落水抬價

阿記起碼都叫簽到金章安
我地乜都無

3 大MVP 摩狗果陣仲未臭哂朵

季前個個J LKK 屌MATIC

之後調返轉

辛祖突然靜晒得兩個原因，一係買唔到放棄，一係傾掂晒等多仔簽左替補先官宣，上年麥龜其實都係咁，突然靜晒，然後李城瘋狂買人之後就官宣，希望真係咁啦

隔離軌買kai都係冇曬風

如果大家都無買人, 我地蝕好多
車狗晨早完季休息夠, 有輪換
我地就勝利11人打到依家

人地簽左兩件喇
Ziyeach Werner

蘇狗個樣頹到

咁無啦
下年又要做五六弟

其實金章安唔係真係咁廢
起馬係隻右翼

早多幾年我真係建議買佢
打右, 可以客串左, 有D 技術, 英超無咩問題
但換馬仔就唔得

12弟不是夢

32碎三年約

Matic都係啦
笑咩人 佢好似要減薪黎
如果仲係爺爺教一定唔會簽佢

100k玩得過啦
玩兩年賣走

其實呢兩隊有興趣唔出奇，但係唔會今季買

我覺得佢個踢法好岩疤

玩兩年人地啲宣明會都大個喇

個陣得我屌猩猩

你咁樂觀呀？我預7弟

今季唔係停左幾個月，根本追唔到

100k抵玩過我哋養lin

so蛇再唔買人就要準備定下年俾老世炒

收爺啦木狗 日能日係度揾贊助

未停果陣個勢都幾好
般奴黎淨係和左愛, 其他全勝, 開始贏到2球以上
對LASK 都大炒
果陣MATA BRUNO 幾夾

係老細唔想買人 sob有咩辦法啫

條友臨場咁屎 買唔買人都係最多前4料

個陣無普巴無福，般奴出現而家呢個厭戰既情況會更早

so蛇你老世再唔買人就準備定下年季中俾人送去祭旗

木狗我屌你老母

下季賽程咁密又要踢歐聯出羞真係時間問題

唉其實免簽到willian都幾好

完了吧

然後就會諗返早知8月一嘢轟120落sancho

我咁講一定得罪好多人

但係我一路認為sob係幫隊波做過渡，打好個底既人

正式帶領曼聯走向冠軍既係另一個人

所以我預佢教兩三季左右

SO9 換人再係咁, 比佢買到SANCHO 都踢殘
80分鐘先SANCHO <> GREENWOOD

傑斯返黎教

邊個教都一撚樣
寧願自己名宿

Matic點睇？不過應該有正選先去阿

來忘掉辛祖

其實會唔會係暗黑兵法，第一單就傾辛祖呢個big deal，目測唔會夠錢第二/三個比較二線嘅後備，逼格拉沙嘔錢出嚟買人

利申：鳩噏

青訓就係一批一批架啦
你培養個超新星都要2-3年啦
呢一批賣左咪等兩至3年

賣哂呢堆人夠Ajax玩多567年

年年出一批咩
疤狗都唔得啦

不了，我覺得係拿高士文個類教頭

場上班人踢到一鑊粥咁都唔換人真係好難撐佢

唔好話sancho依家後備都冇plan,係做緊啲咩....

giggs其實應該戰術運用高過sob
想睇佢歐國盃正賽發揮成點
但要靠佢衝冠最好都係畀佢教下其他球會先
好似撚狗咁樣教返季英冠衝升班有表現先好

仲有邊個可以帶曼聯上高峰
Sob同班大帝相處到都好難換
而家大球會都開始試搵個有威望既球星做領隊lead住班波同處理普通日常事務
收購、戰術同訓練大方向之類都交俾幕後團隊
起碼之後換領隊都影響細d

除咗sancho,其他目標都只係留意緊

呢一水都未賺完啦
van de beek neres onana都仲未出貨

桑喬

依家仲hold住緊三大中堅（細緊 宗師 落河）
點簽新中堅啊

木狗strong hold

Jones 呢啲質素英冠都唔要啦

唔係呀 里爾一定賣比拿波里先 所以曼同阿要等拿波里唔買先有得入局

Jones話就話做緊啲康復訓練，但我睇佢遲早返去做文職
Rojo人工太貴無球隊肯接手
Roma出咗局之後唔係話要Smalling咩
Conte又話想要，做咩無哂聲氣

請返daddy返黎教咪得 臨場咁勁
戰術就理鳩得佢 反正so9殺左咁多隊強隊都成日比人話無戰術

再問一次 有無人想夾 Nowe 睇英超西甲

一個月70蚊 有意請留tg

派左一萬蚊 豪一季啦
成日開po問

又洗盡沿華回歸呀

唔好笑佢啦

有冇話點解一定賣比拿先
純粹係拿比多D錢?

兩星期，一啲動靜都冇

chong loan to werder

而家唔笑留返拜山先笑咩

唔知呀 好似係關係好啲

好似係話之前定落嘅口頭協議

逆向思考
考慮得買其他人 姐係買辛祖舊錢無問題啦

錢其實冇問題，肯唔肯比咁解
可以80m買麥龜，點會拎唔出1.2億買辛

屌辛祖舊錢不嬲喺度㗎啦
係木狗壓價

Welcome and thank you sanchxx

睇黎今次snake football都失手

所以我覺得買梗 係幾時啫

Ez

DLLM開心咗半秒

I Say 1億2 科
I Say 1億2 科
這是紅魔的辛祖
這是紅魔的辛祖

咩歌

香港Metal經典：陽光點的歌

簽唔到辛祖就好心拿拿聲簽柏豪
原陣開季真係屌你老母木狗

唔講都get唔到

糖兄改的歌

唔買辛祖都唔覺會買柏豪 一樣都係比人撳住搶既

只可以話蘇蛇暫時係冇人選中嘅最好人選 但佢唔改善下臨場調動依家真係到左上限

星期日西維爾派錢
我曼憑咩讓得起平半

完全認同

其實係咪最已真
唔埋辛祖 唔買柏豪
smalling回歸已經係最強新兵

記得忘記sancho

憑自我 露兩點
平半一身屎

獻醜不如藏拙

不嬲依到都係鳩改推吓Post㗎啦

SoB自己就係秘密武器

狗公坤

不能回頭 多蒙特早明言不能回頭

黎料黎料

傾deal 唔同玩fm，梗係摸曬底傾好價錢先落bid㗎啦，貪過癮不斷試價錢咩

沒有狗餅出馬dum下火魔
辛祖一世也未到

傻鳩

想過搶辛祖 我差點講真

條友計錯角度燒錯隔離屋，柒完潛咗水喇

諗起下季勝利11人踢足5,60場波就

好嬲好嬲

到時就唔係"勝利"11人架啦

迷宮之中
角度必須計好

chong好似係一年

其實上年都算快手
一完季就好多News話簽James
之後就AWB, 最尾麥龜

今年真係乜柒都冇
連作吓新聞都冇

地下街？

唉 果然空炮聯
講好咗一日唔官宣都唔好j住，做咩比咁多假希望我
之前電話佬唔黎都冇感覺，但今次我真係覺得辛祖會黎

呢種唔啱音嘅感覺好正

放手 放開所有 辛祖更自由
放手 其實木 絕非Budget不夠
放手 豁出所有 還有這個連格
已經 已經足夠

木: 未踢完歐霸唔計

可能真係踢完先嚟料
星期日出局之後
就係辛祖降臨之時

上年完季快手

今年未完季

上年龜都太遲啦

今年我真係最多容忍到佢歐霸完

但龜之前已經簽咗2個都算係咁

傳祖派路想買番普巴

意媒:派路想要普巴 祖記願用戴巴拿與曼聯換購

蛆年年都傳話買架啦

上季都無走到，而家更加唔似會走啦

發覺般唔鐘意着銻釘boot 但係又唔覺佢成日冼

On9就算賣都要cash啦
攞大巴拿換死開啦

祖肯比埋個40m image fee先算啦

Solskjær has backed #mufc’s transfer committee to press ahead with alternative targets as talks drag on with Borussia Dortmund for Jadon Sancho. #udlatest [Standard]

On9出面公海有個Po話拜贏巴嘅話留名揀其中一個送500
跟著佢自己係下面留名

手足們相繼地mon post
如果正在播新聞報導
題目會是發現一件狗餅
木狗家裡失蹤

sob真係慘
駁哂命攞前四
諗住有得買人
點知又係咩都冇

反正都唔會找數
呢D PO都好少入

猁件新左閘好似幾勁

講真 真係傾唔掂都要轉目標既

冇睇到覺得幾好笑啫

你知一定唔會㗎
唔通我曼注定爭前四

邊個黎

其實係咪唔會簽人

劇本: 乜人都買到+sob發神經唔出green wood，james場場正選

Partizan have sold Filip Stevanović (17) to Manchester United. The black and whites will earn €12m on this transfer, and the young winger from Arilje will stay in Humska for the next year, as a player of the "red devils" #muzone [Republika]

就黎傾續約 肯定係肥佬放風想r加人工

只差一點點 辛祖可以會面
可惜 偏偏 木狗 孤寒
bid都冇bid過 孤寒感更赤裸

改左嘅字全部唔啱音

原來改歌嚟, 又柒

做乜鬼呢度突然咁有興緻改歌

我師父陳詠謙

你老母拎呢10m比多蒙特唔撚好

幾個post前已經係咁啦

17歲就肯比€12m
20歲當打潛力就十倍都唔肯

The teenager has nine goals and three assists in 35 appearances for the Serbian side this season #MUFC [Republika]

無追post

12m買幼幼
所以曼聯點會冇錢用
係木狗廢啫

下場應該俾西維爾技術性擊倒, 到時全部目標加多10mm底價

唔好坐波呀屌你！

疊銀紙厚多10mm

買咁多幻幻其實升得幾多個
仲要個個過10m
chong hannibal 而家又簽

曼狗的孤寂 多麼孤寂

一百億的辛祖 一秒變廢土
長存在右翼的傾慕 木狗要細數
每秒每晚彷似大盜 偷走的done deal天天變老
只可追憶到 辛祖追不到

辛祖剎那在何方 木狗點解唔課金

木狗求下你是撚但買三條友 比我地丁下先啦

遙遠的他 辛祖你要歸家
我在夢裡說So b想要他
遙遠的他 可知奧脫福的說話
熱情並無變 木狗它仆街撚化

會生仔架！

木神

Jadon Sancho could push for a move to #mufc if Borussia Dortmund receive an offer for the player #mulive [sky]

byebye smalling

學友

如果真的買到
如錯過了都好
辛祖證實有沒有過傾慕
是無力 但有心 像謎 像戲
誰又會 被木～狗撚倒

辛祖今日冇去訓練

要扮傷走人了

罷操，再唔放人絕食

就嚟俾佢地搞到有曼德拉效應

扮痴線呃隊醫易啲

Could 炸

去training camp都可以缺席？
喱係酒店打fifa呀

單獨訓練

好心買唔到辛祖就拿拿林搵朗隊返黎救駕算啦

亞軍廷球員唔夾曼聯
過主啦

木狗屎忽生上腦
係咁係度拖..又唔傾唔盛..都唔知諗乜撚野

好想知其實當中有無咩嘢原因，定以前果班真係咁啱唔夾

呢件褸好似幾靚

背面啲字多咗

但後面柒

你著起曼波衫 如仙子一樣

仲未買到人我下季點算

後備唔夠班，勝利11人又俾人屌

下季做硬蘇狗

link?

Jadon Sancho decided to do Individual Training today 👀

Jadon Sancho的心如何 say goodbye
你比我清楚還要我說明白

仲以為J得

mengi大隻左咁多

青訓咁多黑鬼

睇埋後面

好柒

寧願留空佢好過

冇左後面堆字咪幾好，依家咪多舊魚

三個一齊黎

Ole: 我個sancho呢 又話入到歐聯就有

綠木唔識揸筷子

木狗 : 贏埋歐霸就有

可能打包曬三個
呢到成日話要中堅 中埸 右翼
木狗宜家一次過買曬

dahoud大傷

想買sancho精神緊張到唔見人都無限想像

好正常姐

呢d幻幻有排先成到材

那木狗是否都 全意去談判

12m 仲要唔係即食 要回租

同多仔爭十幾二十m就唔出
呢啲名不經傳就比12m咁爽手

我現時木仔可踢右 替換時占士都踢右

我覺得係咪差幾千萬？
木狗直頭可能80m都唔想出

柏迪遜咁佢歐霸嗰兩場對我地有無份落場踢

兩場都有後備入替

利申 睇livescore

棄game

Dllm咁都唔整真樣俾綠木
CBJ同莊都有真樣啦屌

未scan姐

咁高估木狗

咦...阿生你邊位呀
因乜解究著住曼聯波衫落場踢波既

真係垃撚圾

列貝利

簽PES仲整靚樣咩

痴線仲衰過20

塊面歪既屌

呢個真係笑撚咗

簽唔到sanchooo10 簽stevanovic10

即係EA繼續無licence

呢件幼幼就係右翼plan b?

google完條友17歲踢塞超7球3助攻, 仲要係雙槍

37分界？

唔知係咪plan b,但依家傳12m買佢
不過睇精華可左可右翼，wiki寫佢左翼

張相仲係車狗

Sky Sports News
@SkySportsNews
21 分鐘
Jan Vertonghen has joined Benfica after leaving Tottenham.

咁樣暗示應該有機喔，1/10價錢買另一個冇壞

transfermarkt寫條友今季左右翼輪住踢

佢塞超都踢緊一隊, 過嚟無理由放u隊掛

買佢可以提升返曼聯靚仔指數

呢個又邊撚個

OFFICIAL: Barcelona have confirmed that Samuel Umtiti has tested positive for COVID-19.

umtiti中肺炎

15歲1米92

堅定流呀

呢件就係plan b，夾埋綠木做幼幼雙槍攻擊線

晒氣啦屌
過幾年無人記得
到時實賣撚埋

巴塞幾個中今晚唔停賽?

d買賣操作愈黎愈似摩三季
仆街了

3m都要debate
我屌你老木

出埋starting XI喇

木狗係咪痴左線
有成100-120m 全部拎去買幻幻

呢件個feel十足十摩3季dalot

摩佬玩幼幼同蘇蛇玩幼幼，效果都爭好遠

實有大deal嘅，就算摩三都有件50m fred

電話佬又冇得出

終於有planB 起碼都有個幼幼J下

疤狗前面3條友都33歲

整到咁不如唔好整

麥龜個身形完全唔似

助攻1001

2002

牙冰個樣

Manchester United have reportedly agreed a €12million (£10.8m) deal to sign Serbian winger Filip Stevanovic.

But the 17-year-old will remain with his current club, Partizan Belgrade, for another year on loan before linking up with the Premier League side.

On9
要12m 仲要唔即刻用得

等我嚟

Po 霸

等睇25古倒戈破疤

咁即係唔係plan b, 當未來儲備

即係仲有其他希望

俾你囉

木狗好捨得買幼幼 之前爆炸頭幼幼又係10m

998

999

真助攻